我地個國籍係香港，唔係中國

之前有post係咁話去旅行填入境表格國籍要填中國唔可以填香港。擘大眼睇清楚，英國嘅BRP(俾外國人嘅身份證)嘅國籍係用香港，唔好再自我矮化，去外國唔該國籍填返香港。

英國三月人口普查

是但啦，反正我都係填英國

英國呀屌你

申請brp個人得特衰